{
    "Grand Prix": "大赛",
    "Tier List": "牌组强度排行",
    "Top Cards": "人气单卡",
    "Tournaments": "比赛",
    "Win Streaks": "连胜",
    "Copy": "复制",
    "Top Decks of the Format": "环境顶级牌组",
    "Trending Decks and Win Streaks": "常见牌组与连胜",
    "Latest Tournament Winner": "比赛优胜",
    "Articles": "新闻情报",
    "Recommended Decks": "推荐牌组",
    "Top Cut Decklists": "晋级牌组牌表",
    "Top Cut Cards Breakdown": "晋级牌组统计",
    "Played": "使用数",
    "Qualified": "晋级数",
    "Conversion": "晋级率",
    "Vials": "红色乙太",
    "Rotation": "指定",
    "rotation": "指定",
    "Unlimited": "无限制",
    "unlimited": "无限制",
    "limited_sample": "考虑到数据量有限、近期的环境变动及平衡性调整等因素，此处的强度排行仅做参考，在未来的无限制JCG举行后会进行更新",
    "Unevolved": "进化前",
    "Evolved": "进化后",
    "Win Streak": "连胜",
    "Winstreak": "连胜",
    "Best Decks": "最强牌组",
    "Use Rate": "使用率",
    "Usage": "使用率",
    "New Player Guide": "新手指南",
    "News and Updates": "最新情报",
    "News & Guides": "情报指南",
    "Recent Win Streaks": "最新连胜",
    "See Win Streaks": "查看连胜",
    "See Tier List": "查看强度排行",
    "Rotation Tier List": "指定强度排行",
    "Unlimited Tier List": "无限制强度排行",
    "Card": "卡片",
    "Submit a Winstreak": "上传连胜",
    "New Win Streak": "分享连胜",
    "Take Two": "双选",
    "Share a Streak": "分享连胜",
    "All Rarities": "全部稀有度",
    "Main": "主页面",
    "Overview": "介绍",
    "Format": "环境",
    "Spellboost Rune": "增幅法",
    "spellboost rune": "增幅法",
    "Dimension Shift Rune": "超越法",
    "Loot Sword": "财宝皇",
    "Sephie Rune": "八狱法",
    "Armed Dragon": "武装龙",
    "Hozumi Forest": "扭蛋妖",
    "Puppet Portal": "人偶仇",
    "Evolve Forest": "进化妖",
    "Discard Dragon": "弃牌龙",
    "Last Words Shadow": "谢幕死",
    "Wrath Blood": "狂乱鬼",
    "Evolve Blood": "进化鬼",
    "Custom Rotation": "个人指定系列",
    "Handless Blood": "弃牌鬼",
    "Amulet Haven": "结晶教",
    "Machina Portal": "机械仇",
    "Evolve Portal": "进化仇",
    "Zerael Dragon": "天盾龙",
    "Chess Rune": "西洋棋法",
    "Ghost Shadow": "怨灵死",
    "Condemned Forest": "八狱妖",
    "Enhance Portal": "爆能仇",
    "Heal Haven": "回复教",
    "Control Portal": "控教",
    "Burial Rite Shadow": "葬送死",
    "Condemned Dragon": "八狱龙",
    "Fairy Forest": "妖精妖",
    "Control Forest": "控妖",
    "Hero Sword": "英雄皇",
    "Commander Sword": "指挥官皇",
    "Rally Sword": "协作皇",
    "Total Decks": "牌组合计",
    "Search for a specific card": "搜索单卡",
    "Yukishima Rune": "文豪法",
    "Mysteria Rune": "马纳历亚法",
    "Buff Dragon": "增益龙",
    "Mars Sword": "炎将皇",
    "Ramp Dragon": "跳费龙",
    "Seven Rune": "柒能法",
    "Bahamut Dragon": "巴哈龙",
    "Quickblader Sword": "牙签皇",
    "Artifact Portal": "造物仇",
    "Roach Forest": "虫妖",
    "Axeman Sword": "撤退皇",
    "Atomy Shadow": "骸王死",
    "Phoenix Dragon": "庭院龙",
    "Summit Haven": "教会教",
    "Whims Rune": "混沌法",
    "Seraph Haven": "天使教",
    "Reanimate Shadow": "亡召死",
    "Condemned Haven": "护符教",
    "Vengeance Blood": "复仇鬼",
    "Earth Rite Rune": "土印法",
    "Search": "搜索",
    "Neutral": "中立",
    "Forestcraft": "精灵",
    "Forest": "精灵",
    "Swordcraft": "皇家护卫",
    "Sword": "皇家",
    "Runecraft": "巫师",
    "Rune": "巫师",
    "Dragoncraft": "龙族",
    "Dragon": "龙族",
    "Shadowcraft": "死灵法师",
    "Shadow": "死灵",
    "Blood": "吸血鬼",
    "Bloodcraft": "吸血鬼",
    "Havencraft": "主教",
    "Haven": "主教",
    "Portalcraft": "复仇者",
    "Portal": "复仇者",
    "Decks With :name": ":name所使用的牌组",
    "Login": "登陆",
    "Top Cut Breakdown": "比赛晋级统计",
    "Class Breakdown": "职业统计",
    "Archetype": "牌组类型",
    "Card Statistics": "单卡统计",
    "Legendary": "传说卡",
    "Gold": "黄金卡",
    "Silver": "白银卡",
    "Bronze": "青铜卡",
    "Archetypes": "牌组类型",
    "Our Mission": "我们的使命",
    "Contact Us": "联系我们",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "All": "全部",
    "Our Team": "团队介绍",
    "Team Members Profiles": "团队成员",
    "All Crafts": "全部职业",
    "Cost": "消费",
    "Lineup Breakdown": "牌组阵容统计",
    "Source": "来源",
    "Proof": "证明",
    "Cards in :name": ":name单卡统计",
    "Deck Code": "牌组代码",
    "Streak": "连胜数",
    "Pazuzu Blood": "帕祖祖鬼",
    "Lineup": "牌组阵容",
    "copyright_notice": "本网站（ShadowverseMaster）是由非官方的影之诗爱好者自行搭建并运行的资讯网站。影之诗（Shadowverse）及其商标等为Cygames, © Cygames, Inc.所属。本网站及内容与Cygames无关，未经Cygames支持、赞助或特别批准",
    ":name Report": ":name的优胜牌组与比赛战报",
    "Report": "优胜牌组与比赛战报",
    "prev_tier_list": "该份牌组强度排行为旧环境数据，将在收集到足够的数据后进行更新",
    "constantly_updating": "目前的牌组强度排行为手动更新数据，会根据环境的发展而不断更新",
    "add_twitter": "可通过点击右上角的头像，将Twitter账号关联到个人资料；若如此做，则会在连胜纪录中显示所关联的Twitter账号",
    "share_streak_not_logged_in": "登陆以分享您的连胜纪录，并于网站上进行展示",
    "share_streak": "连胜纪录将于网站上进行分享与展示",
    "Playrate": "使用率",
    "Winrate": "胜率",
    "Latest Ratings Data": "Ratings最新数据",
    "Overall Ratings Data": "Ratings综合数据",
    "Craft": "职业",
    "Latest update": "最后更新日期",
    "Date": "日期",
    "Today Playrates": "今日使用率",
    "Total Played": "使用数",
    "Playoff Usage": "决赛轮使用率",
    "Classes Used By Playoffs Players": "决赛轮选手使用职业",
    "Tips and Tricks": "使用说明",
    "take_two_blurb": "双选（2Pick）模式中，玩家需要在2张一组的随机卡片中进行多次选择，组成一套30张卡片的牌组进行对战",
    "Class Rankings": "职业强度排名",
    "pick_order_explanation": "在双选模式中，每轮选牌时会出现的卡片类型参见下表",
    "Class Legendaries, Class Golds, and Neutral Legendaries.": "本职业的传说卡及黄金卡，以及中立职业的传说卡",
    "Class Bronzes.": "本职业的青铜卡",
    "Class Silvers.": "本职业的白银卡",
    "Non-Legendary Neutrals (Bronze, Silver and Gold Neutrals)": "中立职业的青铜卡、白银卡及黄金卡",
    "Cards Available": "会出现的卡片类型",
    "Pick Order": "卡片出现轮次",
    "1st Pair": "第1轮",
    "2nd Pair": "第2轮",
    "3rd Pair": "第3轮",
    "4th Pair": "第4轮",
    "5th Pair": "第5轮",
    "6th Pair": "第6轮",
    "7th Pair": "第7轮",
    "8th Pair": "第8轮",
    "9th Pair": "第9轮",
    "10th Pair": "第10轮",
    "11th Pair": "第11轮",
    "12th Pair": "第12轮",
    "13th Pair": "第13轮",
    "14th Pair": "第14轮",
    "15th Pair": "第15轮",
    "Order": "出现轮次",
    "Card Pool": "卡池",
    "Card Rankings": "卡片强度排名",
    "Tutorial": "教程",
    "outdated_list": "旧环境牌组数据",
    "Other Resources": "其他资源",
    "Other": "其他",
    "Other Haven": "未知主教",
    "Avg": "平均值",
    "Median": "中位数",
    "all_star": "全明星双选",
    "group_stage_decks_note": "该份牌组列表为小组赛中使用的牌组列表。在决赛轮中，选手可选择更换自身使用的牌组列表",
    "All Archetypes": "牌组类型列表",
    "Final Stage": "决赛轮",
    "Top Cut Only": "仅决赛轮",
    "Show All Lists": "全部牌组",
    "Load all lineups": "全部显示",
    "Load all archetypes": "全部显示",
    "Show All": "全部显示",
    "Deck Lists": "牌组列表",
    "Cards Breakdown": "单卡统计",
    "Classes Breakdown": "职业统计",
    "Deck Breakdown": "牌组统计",
    "Class": "职业",
    "Players": "选手",
    "2Decks 0Ban": "2套牌组无Ban",
    "Tournament Page": "比赛链接",
    "ratings_blurb": "<p>Ratings可以简单理解为是玩家自发组织并参与的一个小天梯系统，拥有自己的匹配和排名机制，并在每个大版本的DLC前和DLC后各有一个赛季。</p><p>Ratings的对局规则为2套牌组无Ban，双方牌表不公开。此外，系统会自动统计各职业的胜率与使用率等数据。注意，Ratings数据不包含牌组具体类型数据，但在部分环境中，某些职业可能只会有单一类型的牌组存在，因此也有一定参考意义。</p><p>由于Ratings系统是影之诗竞技环境中为数不多的基于MMR机制的系统之一，因此被普遍认为“含金量”更高。</p>",
    "tier_list_method": "<p>该份牌组强度排行基于当前环境内的大赛数据，由系统自动生成。</p><p class='hidden lg:block'>我们采用了特定算法来计算每种牌组在当前环境中的强度定位。<br>请注意，在每次大赛后（通常为JCG），数据将会自动更新。</p><p class='hidden lg:block'>在每次版本更新或平衡性调整之后的初期阶段，我们会根据职业玩家的意见，手动编辑临时的牌组强度排行。</p>"
}
